既然中日友好，咁講支那係咪無問題？

梁游好無辜